[重開] 跪求文具同埋魔法整合post

過左四個月，其實有好多人都想幫自己升級

初期好多類型教學post，但好分散，令到人好難搵返有用既post

現跪求高手同埋知識之仕整合一個post

等有志之士可以有個方法買文具同埋減少撞椑機會

連登好有可能被禁或者DDOS,希望可以為係禁之前有個教學post整合流傳

Push

希望有高手幫手整合

之後我會有post狂推

推

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

戰術檢討POST
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

「前線撚分享」可唔可以比少少時間入黎睇下一個普通前線撚既感受

其實前線有長盾已經贏咗！！

[賽後檢討] 明明之前大家會封門，封黨鐵出口，點解而家冇哂？

[集思廣益]各位係時候改良陣型唔洗留手了

[檢討]究竟點解會有咁多人0 gear上前線？

魔法檢討POST
火魔法師同普通夢遊者要配合好d

[火魔法入] 可唔可以唔好狗未到就扔落地 ?

想比小小建議比今日灣仔既火魔法師

燃燒彈同磚應該更有策略地用！

認真，施完火魔法後，係手足完全離開前，真係唔應該放消防過去

屌, D 火魔法哂9 哂. 求下你地唔好尻 DUM, DUM 尻哂係地下有咩用

(私人想分享我個POST)
屌突然間諗到！水炮車其實有弱點！！係煙霧彈！

巴打會唔會有興趣夾手夾腳做個整合post

新手一名